Jc挑戰全世界join家支持區 - 13

以上由角神1代東面提供

9999999
8.5gel

半場極速到位

8.5s死左

。。。。。。。
我無出S

估錯你心思

-1ccccc

新手上路 岩岩開左jc account入左200玩玩

千葉d odds唔靚，又要出黎打下氣
痴巴角角角，痴巴角角角

丁迷

認住哥雅，角神黎

想針 9c停咁耐

知道

神經個神

會10的，放心，不過我無要9.5😂

貪左高水2.6

中場黎😂

yes

痴巴角角角，痴巴角角角
比個半5黎

先跳一步

點解仲係9

頭先話10.5s幾吸引，原來係真😂😂😂😂

10大家開心好麼

50分鐘9c我咁開心... 88分鐘都仲係9c

101010101

happy!!!!!!!!!!!

我愛大家

mama有買山口？

同角神對決，不過應該角神會贏

話左會10 ga la

新手玩，想問山口點入好

哥雅9.5

角神至愛的1.68

btw 飛腳 12.5s gel

love u

跟mama 1世保平安

入10.5試下先

好快會落9.5

wa 7cccc

777777777

8888

888888

快d比夠12我

有c入唔到

9.5 10.5 11.5

2.04封到1.95都未買到

見識到了

插勁快

1.68

夠唔夠膽追？

無睇一陣....

唉 唔賭住了

12c😂😂😂😂😂

岩岩想1.82 縮了 好似買親細刀爆

13c

你頭先咪10.5s law

12.5s又針...

不如刷下入球la

呢場一注刀無買牙

頭先12.5s有無gun a

J2 垃圾黎

有呀 再推落呢場12.5s

手足勿慌

1800bbb

驚乜，夠膽就15c

2:2 13c

成日都爆1c

原來是你

下次買大我一格la

大把時間睇美角，等你開咁小角呀拿

角神又贏，勁到

2:2 13c ft

唔好咁唔開心啦，打左兩次

爆無所謂，但爆1c就有d弱智。。。
我有買14.5s😂😂😂😂

美職10.5 1.68仲弱智 ，咁驚又唔開11.5

今晚試下跟隊玩美職

1800 2more

哥神又比料

-1 -2 -2

-2 -2

2110有西維爾2000錦標

弱智仔

不死雀比馬-1

不死0:3 主刷10c 1球都唔入

goal

比馬3:0 半大 全大

丁迷3x1全大 fatfat

200$
落去跑步見到得2球仲要8x’ 都撚住算數

今日日乙全大波lol

原來bee得1粒

英撚大細

勁
不過要睇尾

係咪咁多人買細呀，場場都落細

ky上美女廚房

英國馬太易

百回夢咁靚都兩倍，

成隻小瀑布咁樣

點解佢平時煮d垃圾俾lovely son

弱智都係你生到我咁的

手痕又西走左130$

你好明顯唔係lovelyson la

而家得閒d，用15分鐘研究下，之後就瞓得

gun了

@mama

英1:0

BUY JOR WHAT

GOAL

球探岩岩彈一彈4:0出黎 是咪暗示

屌你老木 國際賽幾時開角

新英 111111111

22222222

Mon住等你即場

3333333

買左10.5 11.5

44444444444

希望等到

55555555

入唔切

新英2:1 8c

fake
1:1 8c

機員0:3

morning

999999

impact is nice team

唔敢入細 等緊11.5

不了，想逃左11.5😂

原來你無入13.5s

咁快d比13.5s我買

買左11.5s

琴日輸到驚....自己又未入10.5...
陣間一爆就gg

彭美14.5s

天災對決 1:0

101010

英撚2:1 10c

新英3倍win頂住

機員2:3

睇左成場忍住冇買到

機員3:3

咪幾好

半8全10

好在逃生左

11c😂😂😂😂😂

mama

亞特9c

3注中晒

新英倫13.5s

得impact 2.5s

新英13.5s gel

salty買咩？

入緊8.5又有c

14c ft 又gel得

仲諗住等半場

8.5又冇左

444444444

55555

似乎好勁

12.5s 得1.65

1.49

WA

岩岩先轉 明明見到1.6X 一飛飛左上去既

6666

不賭了

你d口吻好似我尋日post張圖。。。

12.5s穩過抬炸彈，但13c ft😂😂😂😂

8.5入都就正了，唉

salt 1:0

就有 1:0了

2.65 1.5

Salt

7777

去超市

唉，早知11.5s 2.02都要la😂

88888888

有啲搏 美職啲連角

7.5 gel 得

但無出過

Mama

9c
8.5 又 gel得

8.5 gel

但入唔到

淨係買左主盤 唔入其他了 9.5開錯又縮左

10c

9.5gel

10埋

11

11c

多謝ky

話左會11c ga la，jc太勁

做乜封角

13

Ok

14C

2:0
1.5 gel

thx ky 14.5s

14.5s 1.54 gel

1.54

in ky we trust

thx kybb
13.5s
14.5s

松本 1.5

又1.5s

tokyo 111111111111

tokyo 222222 1:0

tokyo 5555555

等到10點先有球買

橫濱2:1 8c

9999999

日本d馬假到😂😂😂😂
10同4落到啡格就連贏

橫濱11c
角大

S

邊場角？

冇即場有兩格有d怪

有尿麼

媽媽咪出左囉

林風先黎郁，
想走番都唔比

mo buy

星期日得1場

btw 10.5s gel

厲害了我的Y

以為3點場

我回來了

祝羊

1ching做左爸爸未

又半7

正la

有尿嗎？

d位唔啱

999999999

1010

Diu 買左11.5s...

應該會12c😂😂😂😂但我無入12.5s

唔好呀

11.5s 2.45好吸引，不過好危險

我要左10.5s ..

11.5 12.5都有

你買角細

大呀，開場仲有9.5

2:0

Wa。。。。。 9.5 10.5 11.5 12.5

11c 2:2

10.5 又gel得

10.5有驚無險

驚東咩，2.15派$$$$波

係tg俾人話我燈 jer走我

唔係要等到14號先有角玩ma

又有兩埸巴燒

Hi

1:1 得半格

金澤倒水飛羊唔到咪仲慘

落咁多就有伏味了

你們還好嗎

甘美奧 10.5s

機員 9.5

下場

Gun

20分鐘8c

ky巴甲要咩

你對家？

辛辛那提

我唔練

3c 10.5

單邊刷角

4444444444

你S？

555555555

無買

有冇range

5.5-20.5s

ky下次pm心水ok?

15c
9.5gel得

下午？

x2

可以 am都得

點比你a，你又無jc ac
今朝開波前先睇

fm ok？

77777777

等世盃

888888888

9999999999

聽朝巴甲睇左話聲我知好嗎？

通常都係15分鐘前先睇 ，得一場洗鬼咁早睇咩

red bull 2:0

一開波9.5 1.68派$$$$

巴打之前係咪日記post

係

12c

16.5s搏唔搏得過

甘美奧6c

2:0ft 就正

維多利亞半7全8

14.5s...

14c，驚唔驚？

15c

今日手殘㩒慢左

17.5都爆就唔買了

跟左14.5s 17.5s

18c

爆左，唔洗驚😂😂😂

19.5s

19c ft

甘美奧可以入波嗎

三串一斷佢，真慘

近世盃john開始do野了，好多轉trend

尼日尼亞半15係咪極限

甘美奧10.5s

又輸撚哂

停下啦

買完先見到

你又係邊位

跟左隔離美c買大先見到...

波po搞乜搞到得返成堆反手gel頭撚

唉 又輸 今個月豬淨500生活費屌

明尼路 角大

btm 南韓2:1 2.5 goal [black]角球[/black]

預覽明明黑左色，post左就無黑到

綠色

知你籠野啦 甘美奧

噢，禾買了-1和

依2個禮拜國際賽全部買細樓已上

咁又唔係嘅

有冇水

即場唔識玩

Skip 唔要了

咁等ky帶領

45分鐘4連

...

大大力

又郁😂😂😂

狗會我屌你老母？ 9變10？

一樣，不過個尾😂😂😂😂

2.17吸引到😂

所以先話即場唔識玩

尋晚就買左了

今日冇早起就有細一格，激死

12c了

15.5s大大力了

封到上17.5😂😂😂😂

明尼路4444444444

唔買了

14c

7777777777

法林2:0

jc 15.5s 2.4 2.2 2.07 1.78

明尼路2:0 半大gel

16c jc gel

17c了 驚?

17c

驚乜，最多咪爆，好似你咁咩

驚驚

gel得了

又話補1分鐘

Until we c

17.5s gel
but 13.5s

btw 心臟細就咪買S la

係咪講我

你話係就係la

其實本身諗住買10.5s 認為無理由兩日都開大 最後中左尋晚玻尼維亞+1就唔買lu

明尼路角大gel

幾時帶C FU贏間鋪返黎？

求帶領，我小小地想贏兩隻鑽撈就滿足了

求帶領 我每月出多份糧 心滿意足

2日跟3注輸3注

你唔好跟啦，我跟17.5都冇事

運黎既，我連炒就黎20場都未死

基利哥

終須有日龍穿鳳 唔信一世褲穿窿

如果費城有即埸就good了

一定有

師父

做咩事

Ha，笑話？你贏棟樓

真相係殘酷的

贏過兩次首期就話樓

1個首期都200萬，2次就400了
勁到

基利

佢死左之後我就黑到pk

精彩日子
好耐無見

開得一場巴西，

有即場但冇角

公家欣

球探壞左？

點

買大波個時就會壞，響都唔響

叫下你嘛

又mon呢邊

等你開飯

冇即場依家買完去訓，起身睇尾都費事

可以聽朝有live呢😂😂😂

又好似試過臨開波有🤔🤔🤔

遲左

....跟左隔離大波...

1點個場再出

波po？
慘不忍睹 十個有一半係反手撚 gel gel gel

原來出左😂

唉 以後都唔上連登波post了

1:0得5.5

豈等閒以前高登叫咩名？

好歌劇

豈等閒囉

廢閪聯點睇

3c

費城會否神9

懶d遲起身又郁，又朱了

我都like

好過買1.65 1.68 1.7 la

呢場2.5s 9.5s fat fat la

半3全3

0:2 4c

88888888888

0:2 8c ft Nice

爽？

開始唔中了 私食先

希望唔好😂😂

角球點睇牙

買膽

All in gun

潛左好耐水，比我中返次半大得唔得

波蘭1.5 3.02

有無作客入球？

Thx KY

半場前唔係9.5咩？半埸係10.5？🤔🤔🤔定我眼花？

有

賽前10.5 11.5 角神

半場係10.5，前都係10.5 11.5

想入大

老眼昏花了

你今朝50萬？所以眼花了？

朱到視網膜脫落

渣

有c未？

66666666

叫卡隆，打麻雀都係咁

所以唔會叫卡隆law

星期挪蕉日乙都唔做生意，搞乜錯

準備世盃

唉6.5得1.6x點買

好彩禾跌左視網膜見唔到

7c ft

11111111111

不了

山葉1:0

鑽1:0

56k?

買左56k fg

鑽2:0 爽

飛腳1.5 3.2

細波王買半大

5555555551

mama any water, no money eat dinner ah tonight

Mama i want buy 9.5
Can ng can win

win will win
ng will will ng win

師父明白了

咁me唔buy lu

7777777[black]鑽[/black]

???

99999999
個12.5s咁低水點買

咁你可以買細一格架嘛

幻一Bloom左典算

命黎，無辦法

10元

12

s all kill?

大c可以去削法了

好日唔買下波 又爆哂

Jump

又要入錢

max10c原來是樹葉的角球

😂😂😂😂😂😂😂
12.5s都爆

留名睇公家欣撚即場角

再買角比呀龔屌

2222

s can j?

3.5s 勁？

你啲大小球
同我有得揮

No，係live先燈姐，頭先飛腳3.5s 4.5s 輕鬆到

呢埸min幾多詩？

6-7

咁應該可以留番聽朝先玩了 冇奶油會見到6.5

666

你應該問max😂😂😂😂

Max 呢？

20

禾中意向上買嗎

Lm

9.5 10.5 11.5 12.5，都係向上ga

s？

13/14?

8888888888

9c

J2真係比變身賭

111111111

我呢到已經get 錯左入左10.5s

果陣都未出角😅

快啲完場

1.5/2s 2.5s 12.5s

thx KY

又交學費

0.5/1s
2.5s

11.5s
13.5s

早d彈個12.5s出黎就好了

莫迪個廢柴又讓波

你笑8+1莫迪？

上盤穩了

廢柴

買左基斯迪辛德

書包都係

私食幾場又中返喎

西乙大波

高水

邊個打到得1.62咁癫

機員 極大力gel

溫哥華白帽個場最後5分鐘入4球 2-1變5-2

爽la 5.5/6 全格又高水

Impact唔知頂唔頂到呢

11c
[black]哥連[/black]

Impact 9c

5c

7c封完未

9

max 9

seems = 似，唔識英文？

U seem like bitch

1.52

唔開盤

芝加哥1:0

11c 好刺激了

14.5果格都無埋

u seem like fun

芝加哥1:1

U seem C Mouth Gun

C mouth gun?

英文又唔識中文又唔識，幫你唔到

真心想知咩叫c mouth gun

絲口槍？

13c ft

勁 thx mama

頭2個你識直譯，點解第三個會用中文解釋 發覺你logic真係有d問題

痴嗎根？

咪咁

原來係尸口巾 有冇人會估到

Thanks

正正，c tons拾詩

絕地反擊，汁番個視網膜了

又炸到1.62

聖荷西20分鐘1-2

地震半大goal

奧蘭多城得7c
6x1角大

即場角點睇

伊布表演未

伊布拉希莫維奇？
掛住佢了

呢場有冇指令

雞械人

買左

勇者指令都未睇過貢渣？

西雅圖

唔屌唔得嘅

你兩c徙但巧鐘意讚禾渣

12.5s

10c 爽？

入左注13.5s

伊巴好球了

我布

入唔到

丁+頁，salty 下盤 x 左伐木者10.5

正傻西地震

慶幸嘅係冇買細波

垃圾奧蘭多城
我個6x1

伊布踢學界都買下盤

12c ft

15.5s gel
14.5s gel
13.5s gel

勁撚到

14.5s thx ky

唔中嘅唔講

11.5s

上到50k，又可以拎$$$$了 thx jc

Jc睇美職幾準 今朝全中

幾辛苦我先上到1k，唉

煮工子面加隻蛋獎勵自己先

Thx ky

其實全部一早過曬關 留返賽前再出

買得大賠得大

派我10k 贏左10k之後再還比你ok?

羅積唔錯，早知尋晚問佢借，今朝可以還了

山度士呢？

3中2 原來呢個睇法2/2.5係要相反 識玩了

Why need to tell u?

2/2.5 呢d 盤 好

why no need to tell me?

呢場咁易玩

真係re的橋甩屎

Need reason?

Your show time then

德島同樣快樂

Same question same answer

嘩落到1.59

德島半大又gel得

買馬？有冇貼士

冰關？

玩返大細算了

你買角la，c fu

渣，然左3k

一場半大2.92 都唔止3k la

10點場快d郁水la

巴西半大全大？

點會a，個1.5s仲要落飛

輕鬆

巴西真係勁輕鬆

雲希姆

巴甲貢多半大，公家欣又中。

7c

又中

1.59

甘美奧 彭美拉斯

中場應該有11.5s中水
但我0725先起身，一login得10.5s，照買左😂

禾一超身，82分8.5 1.97

超身

超遲起身

呢度個個都贏到開巷

多數開舗開廠同開寫字樓

賭錢都係為娛樂

咁你又買角

當閒$$$買下咪得law，唔通買50萬1場咩

哥雅一定係開廠同寫字樓

你都5萬1場la

無la，買左某d野之後無了

禾為追求理想

話說lovelyson想睇侏羅紀，但2A入唔到場

遲d買碟睇囉

睇前一集，無記播

所以要使用包場服務了

張無忌？

呢個年代仲有無會買碟？

咁都有$$贏

又贏

贏300 好過輸

世界盃
見到d角球盤咁開都唔開胃

Viutv 播13場 tvb呢？

Viu播19場

奉勸大家世界盃盡量唔好賭 賭都縮注

買你對家

已經十蚊，有冇得買1蚊

好 我要俄羅斯對沙特阿拉伯3.5s

睇黎有世盃，佢都唔開挪焦瑞焦角架啦

真係要揀返聯賽玩先得

3:1 4:0 2:2

第一招 學到野

Pish

Mana 真係買主w?

幾時先有角賭

邊場，我唔記得

c mouth gun battle 半大 la

張圖好熟面口

D mls

第一場找到答案了

比利時 場角想點
9升到10.5

9上11都見過

巴甲一場都冇？

特林素

尾輪咁保守放一格先 唔通之前錯好多

10c ft

神帖留名

好無聊

c mouth gun，今時今日有中學生同我講draw a conclusion，唔夠位點畫圖

Sorry囉

即管比張紙睇下佢draw乜

個個都巴拉圭win

巴拉圭1:0

冇盤就咪買la

Jump？

一開下半場就入 買唔到1.5/2

Ng呀鼻呢下一球邊面？

角球2.5

jump

日本-1勝好似6倍

如果世盃d走地都咁易就好了

半格都冇得輸

應該差唔多
+1得1.33

爸燒一場角都冇

驚左角神你

st paul 2:0

又中半大

無買，得2.6咁低

澳門銀河賭場黑咭 你問我答

睇完呢個post發覺自己喺到妹下妹下真係好廢

馬會智財卡卡 唔洗問唔會答

你自己先知？

又有角神至愛

賭波真係唔會贏到大錢 就算幾大信心俾你都唔敢6位數買落一場波到 賭波真係純粹娛樂 由其賭角d賠率頂盡5倍

所以你介賭未？
btw 我不嬲都為娛樂ga la，買得6位數又驚又緊張，不如過大海仲好

純粹同各位講賭波唔好諗住要推到幾多錢 輸左唔諗住要追番 真係要用閒錢玩 緊記賭波只係為娛樂減壓同消磨時間

偷偷地出左第三輪

尋晚有了

英軍已郁

賭WC要跟實公家欣了

有咩 好似無

gun u mls

巴希亞角大

利斯非 角小

小啦

留名學野 豬死了

730 800有即場

機員場角之前有冇開即場?

Oh thanks

Impact 1:0 1c

彭美1:0 1more

哥倫布

666666666

多倫多 0:2 2c

gel

1.81

贊助商1:0

急流。。。。乜料。。。

Sor，50萬威力

你cfu又推 ？

Hey

急流1:0

牛2:0 7c

機員 0:2 7c

dreambig出即win未

牛3:0 8c

多倫多 1:3 6c

急流 2:0 半大gel

牛 2:0 9c 頭先fake

Impact 3:0

機員快d完la

急流2:1 20分鐘全大

華斯高 半大 gel

機員 半6全7好球隊

12.5s gel

急流2:2

牛仔如果收埋$$$$就買新英

巴希亞半7

要跟實

買咁多 好彩禾都有25賽前

星期一一出odds就出左

保地花高半4全17

多倫多 3:3

彭美4紅牌

多倫多3:4

4:4

多倫多4:4 10c

牛 9c ft
買大真弱智

9.5
11.5s 12.5s

25過關成功 ，今週冇買大

多倫多10.5s

牛差1c…祝科好運了

又25 點做角神

以為我買就90+爆

Hey me角小后

傻西沒有即角的

巴希亞11c

Same，冇買

原來兩場25朝早買仲好分左

12.5s 1.72 11.5s 2.08 1.9
10.5s 2.05 9.5s 2.25

巴甲0800後全大

我指角球

咁抵伱肯早起身囉，我唔肯咪蝕比佢囉

btw 我想知Mls係唔係要過左世盃先會再有？

lovelyson要返學，作為一個好mama，要煮早餐

624 71都有

87‘ 9c
1.46開唔開得成呢

半2全10

嚇屎未

@c fu

50萬就有23萬息，抵？

新英6c

中就低，唔中唔抵

hey，50萬買0.46你會？同你d 1.7差唔多原理，不過再低水d

btw 呢場有live就正，頭先有8.5

買左50萬未

我唔會弱智到買50萬一場

Corner HiLo WED 66 San Jose Earthquakes (Home) vs New England Revolution (Away)
High [11.5 Corners] @ 2.00 $50000

豬少當羊

11c，小注

16c